{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056428",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1478916672/yeosu-hotel-deo-el-yeosu-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699127060408&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129080&destination=%EC%A0%84%EB%82%A8%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=34.816097%2C126.463498&sort=DISTANCE&top_dp=63636&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=323549179&selectedRatePlan=392190088&expediaPropertyId=46184896&searchId=1ddde45e-cef4-4845-95fb-d4f8614b7aec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 호텔 더 엘"
    },
    "text": "麗水ホテルザエル\\n\n大韓民国全羅南道ヨス市イスンシンクァンジャンロ路135\\n\nヨスでの卓越した宿泊経験を約束するヨスホテルザエルからわずか2.8kmの距離には空港があります。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 , ホテルのサイズ:34個の客室、チェックイン開始時間:16:00、最低チェックイン年齢(満):21歳チェックアウト時間:11:00、旅行に関する制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要になることがあります。チェックイン可能な年齢:満21歳から、ペット:ペット同伴不可、インターネット:共用エリアで無料WiFi提供客室内無料WiFi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車、その他:指定喫煙エリア",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルザエルはどこにありますか？",
            "answer": "麗水ホテルザエルは大韓民国全羅南道ヨス市イスンシンクァンジャンロ路135にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルザエルから空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルザエルから空港までの距離はわずか2.8kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルザエルではどんな無料特典がありますか？",
            "answer": "ホテルザエルではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルザエルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルザエルには34個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルザエルのチェックインの開始時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルザエルのチェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "ホテルザエルの宿泊に関する制限事項は新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインのご案内はありますか？",
            "answer": "ホテルザエルでは宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "ホテルザエルのチェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要になることがあります。"
        },
        {
            "question": "何歳からチェックインできますか？",
            "answer": "ホテルザエルではチェックイン可能な年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "ホテルザエルではペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "ホテルザエルでは共用エリアで無料WiFiを提供しています。また、客室内でも無料WiFiが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の案内を教えてください。",
            "answer": "ホテルザエルでは無料施設内セルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "その他、特記事項はありますか？",
            "answer": "ホテルザエルには指定喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 579
    }
}